銀髮警總靜坐48 你地就掛住屌蛋糕撚 唔怪得輸啦

年輕人/連登仔係咪都係咁
講就凶狠 做就毓民

醒呀
6月9 號到依家 所有烈士同被捕既手足名單洗唔洗係你天生板用紅字寫滿先記得呀？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

新屋嶺都準備2.0啦
你地準備緊d乜呀

啲老人家真係慘，絕食兩日都唔夠一個mk 蛋糕嚟

各大行動組唔該懸崖勒馬
諗清楚我地到底要做乜 唔好帶頭講唔撈
你地一句唔撈係為左發洩唔該收返
想佢地反思都一樣收返
唔醒既點都唔會醒
但唔好拋棄默默堅持不懈既同路人
佢地見到你地停手佢地隨之都可能卻步
因為有你有我先有大家
唔好帶頭唔撈 我見到連鎖反應黎緊
報狗車扮狗同埋哨兵個d都跟住你地咁樣做
隨時害更多人
咁樣講一句 隨時仲大負面影響過班蛋糕撚

請各位 做任何野前 都要三思

班長輩手足仲靜坐抗議緊
都未黎得切follow up 咩事
就見到大家咁既樣

成班花生友